有冇減肥tg谷仲收人啊

由細肥到大，下定決心減肥了
求谷收留新手有好多野想問

我都想要
肥左好多

我都想

我想增肥，有無增肥tg gp?

我都想入

留名

Lm

On

lm

tg都唔留點加

有興趣

食tg減肥

LM